［吹雞］中大校長段崇智聽日四點龐萬倫見學生

Vice-Chancellor’s Meeting with Students

Dear Students,

The Vice-Chancellor and President, Prof Rocky Tuan, will meet with students tomorrow (1 August) to exchange views on recent events in Hong Kong.

Details are as follow:

Date: 1 August 2019
Time: 4pm-6pm
Venue: G01, Pommerenke Student Centre
Moderator: Prof. Francis Lee, Director, School of Journalism and Communication
Language: Cantonese/English/Putonghua

All students of CUHK are welcome by presenting your CU Link card at the registration counter which will open at 3:15pm.

Office of Student Affairs

全部中大人同我早啲去霸位

我要罷工

霸位！！！！！

暴大學生 assemble

記住早啲去霸位，早一個鐘都唔過份

推

聽日拎新cu link

去!

試下統戰佢先
如果佢唔係自己友
一定扮哂嘢，中立反暴力咁
文鬥佢
彰顯佢有幾虛偽
唔好武鬥，比機會佢做show 扮可憐

暴大嘅同我全部入晒黎

可能趕唔切返黎
暴大朋友仔幫我同校長講幾句

1. 承諾唔追究所有參與8月5日三罷嘅職員或者學生
2. 交代民女附近一帶加裝cctv一事
3. 公開發言要求政府盡快從根源解決問題，成立獨立調查委員會，追究黑警濫權
4. 全力支援被捕學生

記得帶CU Link.

龐萬倫學生中心G01室
面積(平方米)417.8 最多座位300

Source: